香港線上健身團練平台上線啦！！！

大加號，我地係一班連登巴絲打，打緊文嘅哩刻，我自己都係仲未見過Group入面嘅其他人。但係，所謂獨樂樂不如眾樂樂，獨健身不如眾健身，發現身邊無人搞團練，咁就不如由我地自己搞啦。

想搞嘅原因？民間義工團體，推廣全民運動，乜真係需要咁多原因架咩？
總之：只求健康，不談政治！強身健體，防備壞人！

1. 講咗啲實際野先：
= = = = = = = = = = = = = = = = = = = = = =
全民運動Come Train With Us - Telegram Channel：

（定期發佈全港團練資訊）

Telegram大Group：
（吹水）

港島區健身Group：
九龍區健身Group：
新界區健身Group：
－細區：荃葵青：
－細區：屯元天：
－細區：北區：
（想參加團練，必入區Group，你要靠佢黎報名；內有報團方法）

= = = = = = = = = = = = = = = = = = = = = =

2. 開團運動種類
我地暫時大家都係各自分享自己識嘅野，十八區各不同嘅團，主要分類有：
（1）體能－肌耐力、心肺（HIIT、跑步etc）
（2）健身－力量、肌肥大（街場Bodyweight，好多巴打自己約人做Gym buddy）
（3）武術－技擊（泰拳、各傳統武術）、柔術（柔道、巴柔、關節）etc
（4）其他－Parkour

3. 場地安排／收費
如果唔係運動需要，非必要都唔會Book場；如需要Book場，該次出席朋友夾番場租，但求打個和，等搞手唔洗貼錢搞，可以Keep 住長搞。

例子：
當2個鐘康文活動室($78)，8人參加，夾場租唔需要超過10蚊($9.75)；
參加人數愈多，當然每人要夾嘅量就愈少，事前通知，現場收費。

推廣全民運動，人人有責，我地好多都只係分享自己識嘅野出黎。
所以，可以唔洗Book場嘅團，講汗水唔講金，全免費。

4. 如果我都有可以開到團嘅野想分享喎，可以點做？
入左Group先再講啦，到時出聲；一支穿雲箭，千軍萬馬來相見。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝分隔線＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

團練、運動需知：
1. 唔傾政治呀
我地只係知道哩個世界永遠都有壞人，所以我地要強身健體。其他野你唔好同我地講，我地唔想知，你亦都唔需好話我地知。

2. 落咗名請出席
報左名請真係出席，如果臨時有急事，都係盡早Group到講聲。
除咗團練本身有參加人數上限外，如果報名人數多，我地會調配人手，務求保持教學質素。（特別bodyweight training，例如我地唔想大家深蹲錯姿勢，如果無人見到，最後就練到膝頭哥傷晒。）

3. 做運動首要概念：路遙知馬力，無須九秒九
無論你運動目標係增肌、減脂、求速度、求耐力都好，全部都係一個漫長過程。以減脂為例，如果我地話每日200下波比跳，跑5公里係最好減脂練習，你跟咗第一日，咁第二日、第三日呢？一年？所以，每一個人都應該要搵一個自己鐘意做既運動，無論係健身、跑步都好，甚至可能係拳擊、劍擊。

總之，搵一樣自己會比較熱愛，甚至沉醉既運動投入去玩。比掙扎更重要嘅，係恆力！

4. 安全安全安全，很重要，所以要講三次
各位參加團練嘅巴絲打，大家身體情況如何，只有自己先最清楚。心肺體能、負重、技擊關節柔術，所有類別嘅團練，根本做運動本身就係有風險。練團期間，如感不適，無需勉強於一時，記住，休息是為了走更遠的路。

5. 武術教學適合新人初體驗
唔好期望有UFC三屆冠軍出黎教，大家全部都係師兄，我地歡迎任何人（包括修道船大師）將自己識嘅野分享比人。總之，注意安全，互相尊重，一齊成長。

推 大大力支持

最鐘意做Gym

push

人人有功練
發夢人士必做
有時走唔走到佬突圍就係靠自己

lm

運動時，記得補充充足水分，首選寶礦力😎，why?因為運動時身體亦會藉著流汗散熱，這時更需及時補充適量的水份及電解質。 由於清水缺少與體液相約的電解質成份，所以不能迅速補充身體流失了的體液。

出面好多收錢教人, 觀塘海濱就有 , 情況同大媽罷公地賺錢一樣 !

我等左你地好耐！

推下先 本身都有跑步同係公園一條友操下

推

This is

推一下!

好過澳門線上賭場

支持

日日做gym身體好

推爆佢

睇到又想去做尖喇

肥仔巴表示支持

遲啲同班肌肉巴一齊舉鐵先

難得巴絲咁有心 支持

大力推

ho! g持

想學，係街站防廢老。

一諗到谷入面有大隻仔仔就濕晒

推下post先

全民健身!

小妹想同大隻哥哥做gym

新手做gym有冇咩要注意

Push

推 根本唔發夢和理非都要建身

lm 學野

肥閪留名跟進

有冇大隻巴係谷到啊

大隻啲 保護人又得

我係

就奇

阿伯收唔收

老手想做mentor幫手

窮巴

入咗谷 好似已經有唔少活動

lm跟操先

新手表示咩都唔識都可以入？

肥婆可唔可以join

入咗細區 係咪唔洗人港/九/新區

新界西 gym 撚留名

全民做gym

咩都唔識 又瘦 lm先

Lm

新手已經入咗谷

跑步都會扯蝦

咁似熱狗體育救世

Nobody here

入咗

留名學野

LM

想學武術柔術

個標題有聲ge？？

想跟修道船學閃電拳
btw支持，體能好緊要

推下

Lm 學野，有心唔怕遲！

大大力推，強身健體

支持做運動 咁先有氣有力搬野㗎麻

唔怕，入左黎先

澳門首家線上賭場⋯

大家好，我係Gymbeginner studio嘅負責人Ben! 我可以逢星期三晚及星期六下午免費提供場地比巴絲搞HIIT班。如有教練願意開班，可聯絡我，大家要強身健體先可以救香港💪

留名

你開班又咁高調, 洗唔洗申請左做社團先?
唔想到時巴打你地上堂俾d 狗上黎周人

地點係柯士甸道近山林道，歡迎教練接洽！

騎劫 有無人想玩龍舟..各區都有

此風必可長

代一眾巴絲多謝你先

政府都話勤做運動身體好
支持

可直接搵我!

可唔可以拎嚟整 sticker?

正呀

我無嘢講 我要見律師 我要睇醫生 我要投訴你我要報警 我想告佢 我係目擊證人 我要報案編號

去開牛頭角康民，夜晚10點都排晒長龍

福圖係我係 777文宣稿件果到搵翻嚟
我冇話事權

健身咋喎阿sir

快啲入谷約大隻仔仔去康民做gym

要操fit D

搬鐵都易啲

推上熱門！

作者：葉偉青

我無野講

男人老狗叫自己小妹

hi 樓主

其實我係肥仔， 但係我面對啲筋腱問題 （好易抽筋）而唔可以做啲長時間帶氧運動。

會唔會有啲筋腱訓練去改善

入谷睇下有冇巴絲幫到你

Psuh

GYM拎

成班大大隻尖撚遊行 d狗狗都嚇到瀨屎

kill#

支持樓主

有sticker開心share

全民健身大大隻

大大份

以

推呀

會唔會分返開大眾D同Gym jj
變左gym jj約gym約戰區咁

多謝你意見，會同admin商量下

上熱門

入谷出黎雙人健身

健身健心

push, 衝衝

比啲掙扎

我就係要依啲！！！！

樓主係咪大隻仔仔

絲想減肥得唔得

自己讚自己

好想同大隻仔仔 瘋狂做gym

得，你想點都得

肥仔留名等學野

幫推

推推推

個谷有冇大隻仔

樓主加油

師兄個名

大肚腩表示想學野

新手入谷學野先

全民做運動

突發,健身谷要人

健身谷要人，要人

新手留名

想學巴西柔術

健身谷缺人

谷入面有師兄有玩

入群就會有通知

大谷 定咩谷 淨係入左 屯元天

入埋大谷

已入谷

從來未做過gym入唔入得?

入谷約大隻仔仔操胸

入得

健身谷缺人呀

想問瘦底（68kg)飲邊隻奶粉會好啲？
增肌粉/蛋白乳清

68kg都瘦底，咁我咪骨底

做太重 怕大隻

屌 好想快啲John

想學正個deadlift同深蹲姿勢 得唔得

一日一下掌上壓 留名

如果係入門版既 仲有師兄教到你

健身不受傷

只談健身，不談其他

老老實實，做運動第一步要學架係呼吸。出力係呼氣，收力係慢慢吸氣。乘係玩爆肌係無用，耐力玩得十分鐘你已經無體力，要練係要練耐力。D狗咁多武裝，跑起上尼邊知快。

健康香港，由你我做起

一齊加入全民運動

政府都有呼籲全民運動

十八區全港健身

我九秒一百拳

我係No body here

好，唔該你

骨底想學野

請支持 全民運動

樓主靚唔靚仔

push,咁健康嘅活動一定要支持

見過樓主真人，好型

G持
依家日日放工係屋企樓下跑都有啲枯燥

枯燥就要搵大隻仔仔交流下

全民運動日

只談健身，不談風月

幫推
全香港有30000個暴徒 仲有更多暴徒擁護者
好危險 大家要練好體力 武術防身

健

等我練大隻啲溝仔仔先

靚女留名

push up都唔夠力應該點開始

入谷搵巴絲雙人健身

健身又健心

全民運動呀，唔夠人呀

再幫推
對抗暴政 唔一定要武力
但將來需要用到既時候 唔可以無能力

呢種風氣好正 民間辦學
好有果時雨革教書既feel 真正做到普及推廣運動

人人都成為武林高手

推爆

推車

推呀，缺人呀

唔好比佢停

曬完一日仲有氣有力真係要操

有無藍田link

東九龍

G 持

成功鼓勵每日運動三十分鐘

有join gym但真係冇同其他人一齊做，同fd咁啱都去都係各有各做

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

好感動香港會有你地呢班不求回報嘅人

推！

終於俾我等到！

推推

推爆佢，全民運動

幫你推一推 支持

Pish

Psuhpush

臨訓一push

練大隻 ，唔洗比人打

實事 支持
留名等沙田區

十卜